喉嚨痛到pk

個醫生開埋曬啲垃圾藥 食左二日都沒用

試吓飲薑汁
辣到仆街但第二日即刻好返

手足口